---
title: 프로그래머들
translation: http://transural.egloos.com/314588
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 예브게니 그리바노프
  role: 프로그래머
- name: 안드레이 이바노프
  role: 프로그래머 소콜로프
- name: 빅토르 트로피멘코
  role: 아나톨리 밀리넵스키
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**밀리넵스키:** 우리가 말하는걸 그녀가 듣고 있나?

**프로그래머:** 지금은 아닙니다.

**밀리넵스키:** 어떻게 말인가?

**프로그래머:** 그것은 저기 소콜로프 동지께서 더 설명해 주실것입니다.

**소콜로프:** 작업에는 별 이상이 없었습니다.
물론 우리는 다시 이데올로기 공리를 다시 주입시켜야 할것도 배제하진 않고 있었는데, 별 다른 오류는 없었습니다.
적어도, 서기장께서 여기로 도착했을때 까지는..
마치 아무일도 없었다는 듯이 말입니다.

**밀리넵스키:** 그런가..
기대했던것만큼, 잘 됬군..
아, 한가지 다른 질문이 있네.
왜 아스구가 저런 목소리를 가지게 된것인가?

**소콜로프:** 무슨 목소리 말씀이십니까?

**밀리넵스키:** 뭐, 말그대로 일세. 어찌 가지게 됬는가?

**소콜로프:** 그건 그녀가 직접 모듈화한 목소리입니다. 자기의 마음에 들었나보죠.
당연하지만, 아무도 그 목소리를 녹음하진 않았습니다.
